这些电视剧的叙事手法很快就传播到了斯堪的纳维亚半岛的其他国家，后来又传播到了西欧，因为按照丹麦戏剧的风格创作一部电视剧很容易就能获得声誉。 《一件好事:一部非常适合政治爱好者的丹麦剧，现在在Netflix上播出，2020年9月11日 
 当我们着眼于我们的一些知名品牌时，我们便看到了这一领域的加速发展。 “零售商本身就是媒体所有者”:为什么电子商务正在推动联合利华更多的媒体支出Seb Joseph 2020年9月9日 
 牛津大学与制药巨头阿斯利康公司签署了独家疫苗协议，该协议赋予了阿斯利康公司独家疫苗权利，不保证疫苗价格低廉。牛津大学最终将从这笔交易中赚取数百万美元，并赢得足够的声望。 牛津大学与阿斯利康公司的COVID疫苗协议引发了人们对获取和定价的担忧 
 至少在比较正式的场合，我们被告知美国口音听起来更聪明、更诚实、更安全——这是因为它代表着社会地位的威望。 什么是口音声望理论? 瑞秋·莱纳德| 2020年7月31日| Z之后的一切 
 最近几个月，亚马逊意识到吸引新类型购物者的机会，在吸引知名品牌使用该平台方面做得更多。 深度跳水:如何掌握亚马逊在新常态下的广告 
 足总杯是他把自己的声誉押在上面的一个声望项目。 2014年12月1日，每日野兽 
 马来西亚购买了5架超级巨无霸空客a380飞机，这既是声望问题，也是商业逻辑问题。 2014年8月1日，每日野兽 
 就像血象牙一样，一些人视其为身份的象征，因为它被视为声望和膨胀的经济价值。 中国正在用虎骨酿造葡萄酒Brendon Hong | 2014年7月22日|DAILY BEAST 
 我真的相信你会利用你的职位和声望推动美国走向种族和解。 致司法部长埃里克·霍尔德的公开信:这与种族无关|罗恩·克里斯蒂| 2014年7月17日|每日野兽 
 简而言之，爵士乐现在拥有在其悠久历史中前所未有的声望。 爵士乐(咖啡和甜甜圈的音乐)有尊重，但它需要爱泰德·吉奥亚| 2014年6月15日|每日野兽 
 然而，在到达西班牙后，皇帝的人格魅力很快恢复了法军的活力和威望。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 选择马斯纳为巴黎带来和平的消息，影响波拿巴的不仅仅是他的声望和名声。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 一个见多识广的人在遇到那些只会听、只会读的人时，就会获得他所研究课题的自信和威望。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 这种无伤大雅的诡计的动机是为了提高西班牙的威望，从而避免流血事件。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在任何一个重视白人声望价值的殖民地，都不会颁布这样的法律。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼